有冇動漫係講「窮人生仔正仆街」？

例如間屋好細 兄弟相殘 貧賤夫妻百事哀之類的劇情？

睇完犬屋敷
第一集講到主角家庭好窮好慘 點知又有超能力
開外排好冇癮

刀劍神域

我們這一家
日日睇阿柑阿桔爭廁所爭冷氣爭晚飯餸

小丸子

onepiece

所有人無所事事玩物喪志, 全民皆賊, 為左爭奪都唔知夠唔夠分既寶藏

諗起行運超人裡面嘅天皇巨星超人，無錢都要充大頭鬼，細佬想飲果汁無錢買，要喺果汁罐溝水當果汁飲

庸才好似係

旋風管家

clannad囉陰功

我都諗住入黎講

我個名
唔嫌男主角開頭又窮又渣不特止
仲肯一齊捱 打工賺錢買野比佢

少少離題

魔法戰爭

但佢地都好幸福, 佢個女都好自立,

朋也老豆

無佢老豆, 又點遇到渚咁好女仔

火影

多啦a夢
乜撚電器/高少少科技既產品都冇咁制
成班細蚊仔d物質生活都好貧乏咁
最有錢既小夫都正係可以去下旅行 玩下遙控飛機
大雄零用錢得好少
胖虎睇本漫畫都要靠搶人地 又冇錢學唱歌
出木杉窮毒撚書蟲，雖然最靚仔又讀書叻，但好似唔點受人歡迎，可能因為太窮
靜香屋企有錢比佢學樂器，但佢老母要成日比唔同男人包，應該本身都係低下階層

照計四代應該儲落好多錢，但鳴仔咁窮
我懷疑三代......

三坪房間的侵略者

貼題
都係因為生完個女又窮先要殺哂佢地

入嚟就想講

開後宮有幾仆街

小丸子真係睇過最可憐既少女